# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-10 15:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-04-11 05:30-0600\n"
"Last-Translator: None None <None>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.7.1\n"

#: forms.py:24
msgid "Your name"
msgstr "姓名"

#: forms.py:32
msgid "Your password"
msgstr "密碼"

#: forms.py:39
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: forms.py:41
msgid "Your name is..."
msgstr "姓名是..."

#: forms.py:46
msgid "E-mail"
msgstr "電郵"

#: forms.py:48
msgid "Your E-mail is..."
msgstr "電郵是..."

#: forms.py:53
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: forms.py:55
msgid "Your topic is..."
msgstr "主題是..."

#: forms.py:60
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: forms.py:62
msgid "And leave your message here..."
msgstr "在此留下訊息..."

#: forms.py:71
msgid "Still in Beta now."
msgstr "測試中..."

#: forms.py:79
msgid "Channel choice"
msgstr "帳戶"

#: forms.py:86
msgid "Low (7 &#37; of codewords can be restored)"
msgstr "低 （低於 7 &#37; 的損壞可被讀取）"

#: forms.py:87
msgid "Medium (15 &#37; of codewords can be restored)"
msgstr "中 （低於 15 &#37; 的損壞可被讀取）"

#: forms.py:88
msgid "Quartile (25 &#37; of codewords can be restored)"
msgstr "高（低於 25 &#37; 的損壞可被讀取）"

#: forms.py:89
msgid "High (30 &#37; of codewords can be restored)"
msgstr "很高 （低於 30 &#37; 的損壞可被讀取）"

#: forms.py:92
msgid "Error correct choice"
msgstr "可恢復程度"

#: forms.py:96
msgid "I have read and accept"
msgstr "我已經閱讀並同意本"

#: forms.py:98
msgid "Privacy Policy and Terms of Service"
msgstr "隱私權保護及網站使用政策"

#: forms.py:102
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: forms.py:108 forms.py:134
msgid "Darker is better..."
msgstr "深一點的顏色比較好"

#: forms.py:112
msgid "Auto facebook post"
msgstr "自動分享到臉書上"

#: forms.py:115
msgid ""
"Auto post the code to your Facebook wall (only when you have a Facebook "
"account)"
msgstr "自動分享到臉書上 （限已經登陸到臉書帳戶）"

#: forms.py:124
msgid "Auto post"
msgstr "自動分享"

#: forms.py:129
msgid "Set your style here...(more to come)"
msgstr "選擇風格（陸續增加中）"

#: forms.py:139
msgid "Cache"
msgstr ""

#: forms.py:152
msgid "Input your data..."
msgstr "寫入信息..."

#: forms.py:168
#, python-format
msgid ""
" <img src=\"%(profile_picture_url)s\" height=\"50\" width=\"50\" /> "
"%(username)s from %(channel)s"
msgstr ""
"<img src=\"%(profile_picture_url)s\" height=\"50\" width=\"50\" /> 至 "
"%(channel)s 的 %(username)s"

#: forms.py:188
msgid "Text is too long"
msgstr "文字太長了"

#: forms.py:194
msgid "You should accept our Privacy Policy and Terms of Service"
msgstr "你必須接受本網站隱私權保護及網站使用政策"

#: forms.py:201
msgid "Sorry, our service is not available now"
msgstr "對不起，我們的服務還未開放"

#: views.py:651
msgid ""
"Was_limited: we are poor, cannot afford server cost. Donate some and we can "
"buy more server time"
msgstr "超出請求限制： 我們太窮了啦，贊助一下嘛..."

#: views.py:711
msgid "Try more one?"
msgstr "再來一張？"

#: views.py:712
msgid "Step farther to make QR code more readable!"
msgstr "試試站遠一點，會較易讀取"

#: views.py:713
msgid "Look beautiful?"
msgstr "好看嗎？"

#: views.py:714
msgid "Love it?"
msgstr "喜歡？"

#: views.py:715
msgid "Share it!!!"
msgstr "分享吧！！"

#: views.py:716
msgid "Where is your girlfriend?"
msgstr "你女友在哪裡呢？"

#: settings/settings.py:87
msgid "English"
msgstr ""

#: settings/settings.py:88
msgid "繁體中文"
msgstr ""

#: settings/settings.py:89
msgid "简体中文"
msgstr ""

#: settings/settings.py:90
msgid "ภาษาไทย"
msgstr ""

#: settings/settings.py:91
msgid "日本語"
msgstr ""

#: templates/auth_urls.html:6
msgid "Import your <strong>Facebook</strong>"
msgstr "匯入你<br /><strong>臉書</strong> 朋友"

#: templates/auth_urls.html:12
msgid "Import your <strong>Google Plus</strong>"
msgstr "匯入你<br /><strong>谷歌</strong> 朋友"

#: templates/auth_urls.html:18
msgid "Import your <strong>LinkedIn</strong>"
msgstr "匯入你<br /><strong>LinkedIn</strong> 朋友"

#: templates/auth_urls.html:25
msgid "Import your <strong>Kaixin001</strong>"
msgstr "匯入你<br /><strong>開心網</strong> 朋友"

#: templates/auth_urls.html:31
msgid "Import your  <strong>Sina Weibo</strong>"
msgstr "匯入你<br /><strong>新浪微博</strong> 朋友"

#: templates/auth_urls.html:37
msgctxt "channels"
msgid "More to come<br />..."
msgstr "更多社交網路，即將支持！！"

#: templates/base.html:9
msgid "QR"
msgstr ""

#: templates/base.html:63 templates/import.html:44
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/base.html:64 templates/modals.html:167
msgid "About"
msgstr "關於"

#: templates/base.html:65 templates/modals.html:113
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: templates/base.html:69
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: templates/base.html:81
msgctxt "languages"
msgid "More to come..."
msgstr "更多語言，即將支持！！"

#: templates/base.html:87 templates/base.html.py:93 templates/base.html:95
msgid "QRwaa"
msgstr "QR 哇"

#: templates/base.html:93
msgid "Welcome to"
msgstr "歡迎來到"

#: templates/base.html:96
msgid ""
"\n"
"          gets profile picture of you and your friends<br />\n"
"          and generates a cool QR code from the pictures.<br />\n"
"          Import an account and try it now!!<br />\n"
"          Don't forget to share it with your friends!!\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"別忘記分享給你朋友看看喔！！"

#: templates/base.html:120 templates/import.html:57
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "保留所有的權利"

#: templates/base.html:121
msgid ""
"We don't know what IE is. Please use other browser for your better life."
msgstr "什麼是IE呀？能吃的嗎？試其他瀏灠器吧..."

#: templates/import.html:7
msgid "Importing..."
msgstr "匯入..."

#: templates/import.html:46
msgid "Project name"
msgstr "我的名"

#: templates/index.html:19
msgid "Import your social account"
msgstr "在此匯入社交網絡帳號"

#: templates/index.html:19
msgid "Second step"
msgstr "第二步"

#: templates/index.html:19 templates/modals.html:213
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: templates/index.html:20
msgid "Get your cool QR code!"
msgstr "可以開始了！！"

#: templates/index.html:20
msgid "Last step"
msgstr "最後一部"

#: templates/index.html:20
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: templates/index.html:20
msgid "Complete!"
msgstr "完成！"

#: templates/index.html:20
msgid "Have fun!"
msgstr "開始"

#: templates/index.html:23
msgid "Read and accept our Privacy Policy and Terms of Service"
msgstr "請閱讀並接受此協議條款"

#: templates/index.html:23
msgid "First step"
msgstr "第一步"

#: templates/index.html:34
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: templates/index.html:35
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: templates/index.html:44
msgid "Color & style "
msgstr "顏色 & 風格"

#: templates/index.html:45
msgid "Share it"
msgstr "分享"

#: templates/index.html:55
msgid "<strong>Info!</strong> You can import more accounts."
msgstr "<strong>提示：</strong> 你還可以再匯入其他帳號"

#: templates/index.html:61
msgid "<strong>Info!</strong> Import your account first!!"
msgstr "<strong>提示：</strong> 請匯入你的帳號"

#: templates/index.html:67
msgid "The higher error correct, the more readable code."
msgstr "越高可恢復程度，越易於讀取"

#: templates/index.html:72
msgid "Select your theme color here!!"
msgstr "選擇你的顏色"

#: templates/index.html:95
msgid "Show off to your friends!!"
msgstr "向朋友炫耀吧"

#: templates/index.html:98
msgid "Or share it to ..."
msgstr "或分享到..."

#: templates/index.html:118
msgid "<strong>Info!</strong> Only latest 12 codes are displayed"
msgstr "<strong>提示：</strong> 只顯示最近12張"

#: templates/index.html:122
msgid "Gallery is loading..."
msgstr "正在載入..."

#: templates/modals.html:9
msgid "Web Site Terms and Conditions of Use"
msgstr "網站使用政策"

#: templates/modals.html:12
msgid ""
"\n"
"    <h4>1. Terms</h4>\n"
"    <p>\n"
"      By accessing this web site, you are agreeing to be bound by these \n"
"      web site Terms and Conditions of Use, all applicable laws and regulations, \n"
"      and agree that you are responsible for compliance with any applicable local \n"
"      laws. If you do not agree with any of these terms, you are prohibited from \n"
"      using or accessing this site. The materials contained in this web site are \n"
"      protected by applicable copyright and trade mark law.\n"
"    </p>\n"
"    <h4>2. Use License</h4>\n"
"    <ol type=\"a\">\n"
"      <li>\n"
"        Permission is granted to temporarily download one copy of the materials \n"
"        (information or software) on QRwaa's web site for personal, \n"
"        non-commercial transitory viewing only. This is the grant of a license, \n"
"        not a transfer of title, and under this license you may not:      \n"
"        <ol type=\"i\">\n"
"          <li>modify or copy the materials;</li>\n"
"          <li>use the materials for any commercial purpose, or for any public display (commercial or non-commercial);</li>\n"
"          <li>attempt to decompile or reverse engineer any software contained on QRwaa's web site;</li>\n"
"          <li>remove any copyright or other proprietary notations from the materials; or</li>\n"
"          <li>transfer the materials to another person or \"mirror\" the materials on any other server.</li>\n"
"        </ol>\n"
"      </li>\n"
"      <li>\n"
"        This license shall automatically terminate if you violate any of these restrictions and may be terminated by QRwaa at any time. Upon terminating your viewing of these materials or upon the termination of this license, you must destroy any downloaded materials in your possession whether in electronic or printed format.\n"
"      </li>\n"
"    </ol>\n"
"    <h4>3. Disclaimer</h4>\n"
"    <ol type=\"a\">\n"
"      <li>\n"
"        The materials on QRwaa's web site are provided \"as is\". QRwaa makes no warranties, expressed or implied, and hereby disclaims and negates all other warranties, including without limitation, implied warranties or conditions of merchantability, fitness for a particular purpose, or non-infringement of intellectual property or other violation of rights. Further, QRwaa does not warrant or make any representations concerning the accuracy, likely results, or reliability of the use of the materials on its Internet web site or otherwise relating to such materials or on any sites linked to this site.\n"
"      </li>\n"
"    </ol>\n"
"    <h4>4. Limitations</h4>\n"
"    <p>\n"
"      In no event shall QRwaa or its suppliers be liable for any damages (including, without limitation, damages for loss of data or profit, or due to business interruption,) arising out of the use or inability to use the materials on QRwaa's Internet site, even if QRwaa or a QRwaa authorized representative has been notified orally or in writing of the possibility of such damage. Because some jurisdictions do not allow limitations on implied warranties, or limitations of liability for consequential or incidental damages, these limitations may not apply to you.\n"
"    </p>\n"
"    <h4>5. Revisions and Errata</h4>\n"
"    <p>\n"
"      The materials appearing on QRwaa's web site could include technical, typographical, or photographic errors. QRwaa does not warrant that any of the materials on its web site are accurate, complete, or current. QRwaa may make changes to the materials contained on its web site at any time without notice. QRwaa does not, however, make any commitment to update the materials.\n"
"    </p>\n"
"    <h4>6. Links</h4>\n"
"    <p>\n"
"      QRwaa has not reviewed all of the sites linked to its Internet web site and is not responsible for the contents of any such linked site. The inclusion of any link does not imply endorsement by QRwaa of the site. Use of any such linked web site is at the user's own risk.\n"
"    </p>\n"
"    <h4>7. Site Terms of Use Modifications</h4>\n"
"    <p>\n"
"      QRwaa may revise these terms of use for its web site at any time without notice. By using this web site you are agreeing to be bound by the then current version of these Terms and Conditions of Use.\n"
"    </p>\n"
"    <h4>8. Governing Law</h4>\n"
"    <p>\n"
"      Any claim relating to QRwaa's web site shall be governed by the laws of the State of HHHHHHHHHH without regard to its conflict of law provisions.\n"
"    </p>\n"
"    <p>\n"
"      General Terms and Conditions applicable to Use of a Web Site.\n"
"    </p>\n"
"\n"
"    <h3>Privacy Policy</h3>\n"
"    <p>\n"
"      Your privacy is very important to us. Accordingly, we have developed this Policy in order for you to understand how we collect, use, communicate and disclose and make use of personal information. The following outlines our privacy policy.\n"
"    </p>\n"
"    <ul>\n"
"      <li>\n"
"        Before or at the time of collecting personal information, we will identify the purposes for which information is being collected.\n"
"      </li>\n"
"      <li>\n"
"        We will collect and use of personal information solely with the objective of fulfilling those purposes specified by us and for other compatible purposes, unless we obtain the consent of the individual concerned or as required by law.\t\t\n"
"      </li>\n"
"      <li>\n"
"        We will only retain personal information as long as necessary for the fulfillment of those purposes. \n"
"      </li>\n"
"      <li>\n"
"        We will collect personal information by lawful and fair means and, where appropriate, with the knowledge or consent of the individual concerned. \n"
"      </li>\n"
"      <li>\n"
"        Personal data should be relevant to the purposes for which it is to be used, and, to the extent necessary for those purposes, should be accurate, complete, and up-to-date. \n"
"      </li>\n"
"      <li>\n"
"        We will protect personal information by reasonable security safeguards against loss or theft, as well as unauthorized access, disclosure, copying, use or modification.\n"
"      </li>\n"
"      <li>\n"
"        We will make readily available to customers information about our policies and practices relating to the management of personal information. \n"
"      </li>\n"
"    </ul>\n"
"    <p>\n"
"      Any questions about this Privacy Policy should be sent to info@qrwaa.info.\n"
"    </p>\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/modals.html:104 templates/modals.html.py:175
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/modals.html:157 templates/modals.html.py:212
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/modals.html:158
msgid "Sent"
msgstr "發送"

#: templates/modals.html:200
msgid "Import your account here!!"
msgstr "在此匯入帳號"

#: templates/modals.html:206
msgid ""
"<strong>Oops!!</strong> something wrong with the site. Try reloading please "
"or report us and we will fix it soon"
msgstr "<STRONG>哎呀！</ STRONG> 網站有一些錯誤。請嘗試重新載入。或請通知我們，我們會儘快修復它的"

#: templates/modals.html:211
msgid "Logout all"
msgstr "全部登出"

#~ msgid "It is Super<br />Awesome!"
#~ msgstr "超棒的說"

#~ msgid "About this website privacy policy"
#~ msgstr "關於隱私權保護"

#~ msgid ""
#~ "<a id=\"policy_modal_link\" type=\"button\">Privacy Policy and Terms of "
#~ "Service</a>"
#~ msgstr "<a id=\"policy_modal_link\" type=\"button\">隱私權保護及網站使用政策</a>"

#~ msgid "Quartile (25 %(percent_sign)s of codewords can be restored)"
#~ msgstr "高 （低於 25 %(percent_sign)s 的損壞可被恢復）"

#~ msgid "High (30 %(percent_sign)s of codewords can be restored)"
#~ msgstr "很高 （低於 30 %(percent_sign)s 的損壞可被恢復）"

#~ msgid "Post the code to your Facebook"
#~ msgstr "讓朋友們也看看我的作品！！"

#~ msgid "Sign up today"
#~ msgstr "現在馬上註冊"

#~ msgid "Save changes"
#~ msgstr "保存"
